# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Nicolas Lécureuil <neoclust@mageia.org>, 2018
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-19 14:20+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-12 13:25+0000\n"
"Last-Translator: Nicolas Lécureuil <neoclust@mageia.org>, 2018\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://www.transifex.com/siveo/teams/72118/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: modules/dyngroup/dyngroup/details.php:30
#, php-format
msgid "%s's details"
msgstr "%s "

#: modules/dyngroup/dyngroup/details.php:49
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: modules/dyngroup/dyngroup/details.php:52
msgid "Regenerate"
msgstr "重新產生"

#: modules/dyngroup/dyngroup/details.php:55
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: modules/dyngroup/dyngroup/details.php:57
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: modules/dyngroup/dyngroup/display.php:67
#, php-format
msgid "Group '%s' content"
msgstr " '%s' "

#: modules/dyngroup/dyngroup/display.php:73
msgid "All computers"
msgstr "所有電腦"

#: modules/dyngroup/dyngroup/display.php:77
msgid "Online computers"
msgstr ""

#: modules/dyngroup/dyngroup/display.php:81
msgid "Offline computers"
msgstr ""

#: modules/dyngroup/dyngroup/display.php:84
#, php-format
msgid "Imaging group '%s' content"
msgstr " '%s' "

#: modules/dyngroup/dyngroup/import_from_file.php:41
#: modules/dyngroup/dyngroup/add_groups.php:211
msgid "Group successfully created"
msgstr "已成功建立群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/import_from_file.php:45
#: modules/dyngroup/dyngroup/save.php:98
#: modules/dyngroup/dyngroup/add_groups.php:263
#, php-format
msgid "A group already exists with name '%s'"
msgstr " '%s' "

#: modules/dyngroup/dyngroup/import_from_file.php:51
#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:101
#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:103
#: modules/dyngroup/includes/groups.inc.php:118
#: modules/dyngroup/includes/groups.inc.php:122
msgid "Group name"
msgstr "群組名稱"

#: modules/dyngroup/dyngroup/import_from_file.php:54
#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:89
#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:280
#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:286
#: modules/dyngroup/dyngroup/save.php:84
#: modules/dyngroup/includes/groups.inc.php:167
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: modules/dyngroup/dyngroup/import_from_file.php:54
#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:89
#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:281
#: modules/dyngroup/dyngroup/save.php:84
#: modules/dyngroup/includes/groups.inc.php:168
msgid "No"
msgstr "否"

#: modules/dyngroup/dyngroup/import_from_file.php:57
msgid "Add shortcut"
msgstr "新增捷徑"

#: modules/dyngroup/dyngroup/import_from_file.php:59
msgid "Select the file you want to import"
msgstr "選擇您要匯入的檔案"

#: modules/dyngroup/dyngroup/import_from_file.php:69
msgid "Select what is inside the file"
msgstr "選擇檔案中的內容"

#: modules/dyngroup/dyngroup/update.php:30
msgid "Update machines name cache in dyngroup"
msgstr "在動態群組中更新機器名稱快取"

#: modules/dyngroup/dyngroup/update.php:35
#, php-format
msgid "update machine cache : %s machines"
msgstr "%s "

#: modules/dyngroup/dyngroup/remove_machine.php:48
msgid "Remove a computer"
msgstr "移除電腦"

#: modules/dyngroup/dyngroup/remove_machine.php:54
#, php-format
msgid "You will remove computer <b>%s</b> from group <b>%s</b>."
msgstr " <b>%s</b>  <b>%s</b> "

#: modules/dyngroup/dyngroup/remove_machine.php:57
msgid "Remove Computer"
msgstr "移除電腦"

#: modules/dyngroup/dyngroup/remove_machine.php:58
#: modules/dyngroup/dyngroup/delete_group.php:67
#: modules/dyngroup/dyngroup/delete_group.php:111
#: modules/dyngroup/includes/groups.inc.php:86
#: modules/dyngroup/includes/groups.inc.php:284
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: modules/dyngroup/dyngroup/tmpdisplay.php:31
#, php-format
msgid "Temporary result display for '%s'"
msgstr "'%s' "

#: modules/dyngroup/dyngroup/tmpdisplay.php:33
#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:104
msgid "Temporary result display"
msgstr "暫存結果顯示"

#: modules/dyngroup/dyngroup/tmpdisplay.php:55
msgid "back"
msgstr "上一頁"

#: modules/dyngroup/dyngroup/localSidebar.php:29
msgid "Favourite groups"
msgstr ""

#: modules/dyngroup/dyngroup/localSidebar.php:30
msgid "All groups"
msgstr "全部群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/localSidebar.php:31
msgid "Add a group"
msgstr "新增一個群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:63
msgid "Delete this group"
msgstr "刪除此群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:65
msgid "Delete this imaging group"
msgstr "刪除此影像群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:69
msgid "Quick action"
msgstr ""

#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:85
#, php-format
msgid "result (%s)"
msgstr " (%s)"

#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:85
#: modules/dyngroup/dyngroup/save.php:80
msgid "query"
msgstr "查詢"

#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:87
msgid "static group"
msgstr "靜態群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:113
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:115
msgid "Favourite"
msgstr ""

#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:119
msgid "Display this group's content"
msgstr "顯示此群組的內容"

#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:121
msgid "Inventory on this group"
msgstr "此群組上的清查"

#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:126
msgid "Edit this group"
msgstr "編輯此群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:127
msgid "Share this group"
msgstr "共用此群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:131
#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:150
msgid "Read log"
msgstr "讀取記錄"

#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:133
msgid "Software deployment on this group"
msgstr "此群組上的軟體部署"

#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:136
msgid "Update on this group"
msgstr ""

#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:139
msgid "Display this imaging group's content"
msgstr "顯示此影像群組的內容"

#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:141
msgid "Inventory on this imaging group"
msgstr "此影像群組上的清查"

#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:146
msgid "Edit this imaging group"
msgstr "編輯此影像群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:147
msgid "Share this imaging group"
msgstr "共用此影像群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:152
msgid "Software deployment on this imaging group"
msgstr "此影像群組上的軟體部署"

#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:156
msgid "Imaging management"
msgstr "影像管理"

#: modules/dyngroup/dyngroup/ajaxListGroups.php:167
msgid "Csv export"
msgstr "Csv "

#: modules/dyngroup/dyngroup/localImagingSidebar.php:31
msgid "All imaging groups"
msgstr "全部影像群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/localImagingSidebar.php:34
msgid "Add an imaging group"
msgstr "新增一個影像群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/localImagingSidebar.php:42
msgid "Imaging group:"
msgstr "影像群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/localImagingSidebar.php:42
msgid "Dynamic imaging group:"
msgstr "動態影像群組："

#: modules/dyngroup/dyngroup/edithead.php:40
msgid "Edit a dynamic group"
msgstr "編輯一個動態群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/edithead.php:43
#: modules/dyngroup/dyngroup/edithead.php:54
msgid "Edit an imaging group"
msgstr "編輯一個影像群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/edithead.php:52
#: modules/dyngroup/dyngroup/groupshead.php:37
msgid "Edit a static group"
msgstr "編輯一個靜態群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:133
msgid "Choose the module you want to query : "
msgstr "選擇您要查詢的模組："

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:226
msgid "Comparison operator : "
msgstr "比較運算子："

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:239
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:242
#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:251
#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:275
#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:283
#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:287
#: modules/dyngroup/includes/autocomplete.php:29
#: modules/dyngroup/includes/double.php:36
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:277
#: modules/dyngroup/includes/autocomplete.php:31
#: modules/dyngroup/includes/double.php:39
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:303
msgid "The request is : "
msgstr "該請求為："

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:320
msgid "Go to save step"
msgstr "移至儲存步驟"

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:327
msgid "Identification"
msgstr "識別碼"

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:328
msgid "Computer name"
msgstr "電腦名稱"

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:329
msgid "Hostname of the computer"
msgstr "電腦的主機名稱"

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:330
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:331
msgid "Description of the computer"
msgstr "電腦的說明"

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:332
msgid "Inventory number"
msgstr "清查號"

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:333
msgid "Your internal inventory number"
msgstr "您的內部清查號"

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:334
msgid "Hardware"
msgstr "硬體"

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:335
msgid "System type"
msgstr "系統類型"

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:336
msgid "Laptop, Desktop, Rack Mount Chassis ..."
msgstr "..."

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:337
msgid "System manufacturer"
msgstr "系統製造商"

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:338
msgid "Dell, HP, Apple ..."
msgstr "DellHPApple ..."

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:339
msgid "System model"
msgstr "系統型號"

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:340
msgid "Latitude E6420, ProLiant DL120, MacBookAir5,2 ..."
msgstr "Latitude E6420ProLiant DL120MacBookAir5,2 ..."

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:341
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:342
msgid "Third Floor, Room 401, Headquarters building ... (user defined)"
msgstr " 401 ... "

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:343
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:344
msgid "In Production, Under Maintenance, Decommissioned ... (user defined)"
msgstr "... "

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:345
msgid "Entity"
msgstr "實體"

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:346
msgid "Organizational structure (automatic assignment)"
msgstr "組織結構（自動指派）"

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:347
msgid "Software"
msgstr "軟體"

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:348
msgid "Operating system"
msgstr "作業系統"

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:349
msgid "Microsoft Windows 7, Debian GNU/Linux 7.1 ..."
msgstr "Microsoft Windows 7Debian GNU/Linux 7.1 ..."

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:350
msgid "Installed software"
msgstr "安裝的軟體"

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:351
msgid "Mozilla Firefox, LibreOffice, Microsoft Office 2003 ..."
msgstr "Mozilla FirefoxLibreOfficeMicrosoft Office 2003 ..."

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:352
msgid "Installed software (specific version)"
msgstr "安裝的軟體（特定版本）"

#: modules/dyngroup/dyngroup/creator.php:353
msgid "Two-step query: Mozilla Firefox -> 23.0.1, LibreOffice -> 4.0.4 ..."
msgstr "Mozilla Firefox -> 23.0.1LibreOffice -> 4.0.4 ..."

#: modules/dyngroup/dyngroup/save_detail.php:28
msgid "Request saver"
msgstr "請求省電模式"

#: modules/dyngroup/dyngroup/save_detail.php:42
#, php-format
msgid "This request has been saved as %s (id=%s)"
msgstr " %s (id=%s)"

#: modules/dyngroup/dyngroup/save_detail.php:44
#, php-format
msgid "This result has been saved as %s (id=%s)"
msgstr " %s (id=%s)"

#: modules/dyngroup/dyngroup/save.php:30
#, php-format
msgid "Request saver (%s)"
msgstr " (%s)"

#: modules/dyngroup/dyngroup/save.php:30
msgid "group"
msgstr "群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/save.php:30
msgid "profile"
msgstr "設定檔"

#: modules/dyngroup/dyngroup/save.php:78
msgid "Name :"
msgstr "名稱："

#: modules/dyngroup/dyngroup/save.php:80
msgid "save as"
msgstr "另存新檔"

#: modules/dyngroup/dyngroup/save.php:80
msgid "result"
msgstr "結果"

#: modules/dyngroup/dyngroup/save.php:84
#: modules/dyngroup/includes/groups.inc.php:119
#: modules/dyngroup/includes/groups.inc.php:123
msgid "Make favourite"
msgstr ""

#: modules/dyngroup/dyngroup/save.php:94
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: modules/dyngroup/dyngroup/save.php:100
#: modules/dyngroup/dyngroup/save.php:102
#: modules/dyngroup/dyngroup/add_groups.php:258
msgid "You must specify a group name"
msgstr "必須指定一個群組名稱"

#: modules/dyngroup/dyngroup/save.php:146
msgid "Specify a boolean operator between sub-requests"
msgstr "在子請求之間指定一個布林運算子"

#: modules/dyngroup/dyngroup/save.php:146
msgid "Check"
msgstr "檢查"

#: modules/dyngroup/dyngroup/save.php:152
#, php-format
msgid "The boolean equation '%s' is not valid"
msgstr " '%s' "

#: modules/dyngroup/dyngroup/save.php:155
#, php-format
msgid ""
"The boolean equation '%s' is not valid.<br/>Not the same number of sub-"
"requests"
msgstr " '%s' <br/>"

#: modules/dyngroup/dyngroup/save.php:158
msgid "The boolean equation is valid"
msgstr "布林方程式有效"

#: modules/dyngroup/dyngroup/save.php:165
msgid "Display content"
msgstr "顯示內容"

#: modules/dyngroup/dyngroup/list_profiles.php:30
msgid "Imaging groups"
msgstr "影像群組："

#: modules/dyngroup/dyngroup/listFavourite.php:29
msgid "Favourite group list"
msgstr ""

#: modules/dyngroup/dyngroup/add_groups.php:82
#: modules/dyngroup/dyngroup/add_groups.php:302
#, php-format
msgid "Computers list has been truncated at %d computers"
msgstr " %d "

#: modules/dyngroup/dyngroup/add_groups.php:162
msgid "Group successfully modified"
msgstr "已成功修改群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/add_groups.php:176
msgid ""
"The bootmenus cannot be generated as a multicast deployment is currently "
"running."
msgstr ""

#: modules/dyngroup/dyngroup/add_groups.php:190
msgid ""
"Imaging group modified, but some machines were not added to existing imaging"
" group, because they have more than one ethernet card:"
msgstr " Ethernet "

#: modules/dyngroup/dyngroup/add_groups.php:206
msgid "Imaging group successfully modified"
msgstr "已成功修改影像群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/add_groups.php:247
msgid "Group failed to modify"
msgstr "無法修改群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/add_groups.php:250
#, php-format
msgid "Imaging group failed to modify.<br/>Can't add %s"
msgstr "<br/> %s"

#: modules/dyngroup/dyngroup/add_groups.php:252
msgid "Imaging group failed to modify"
msgstr "無法修改影像群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/add_groups.php:260
msgid "You must specify an imaging group name"
msgstr "必須指定一個影像群組名稱"

#: modules/dyngroup/dyngroup/add_groups.php:265
#, php-format
msgid "An imaging group already exists with name '%s'"
msgstr " '%s' "

#: modules/dyngroup/dyngroup/header.php:28
msgid "Please choose the type of group you want to create"
msgstr "請選擇您要建立的群組類型"

#: modules/dyngroup/dyngroup/tab.php:41
msgid "Group creation"
msgstr "群組建立"

#: modules/dyngroup/dyngroup/tab.php:42
msgid "Dynamic group creation"
msgstr "動態群組建立"

#: modules/dyngroup/dyngroup/tab.php:43
msgid "Static group creation"
msgstr "靜態群組建立"

#: modules/dyngroup/dyngroup/tab.php:44
msgid "Static group creation from import"
msgstr "從匯入中建立靜態群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/tab.php:62
msgid "Imaging group creation"
msgstr "影像群組建立"

#: modules/dyngroup/dyngroup/tab.php:79
msgid "Static imaging group"
msgstr "靜態影像群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/tab.php:82
msgid "Imaging server selection"
msgstr "影像伺服器選擇"

#: modules/dyngroup/dyngroup/tab.php:103
msgid "Select an imaging server for this group"
msgstr "為此群組選擇一個影像伺服器"

#: modules/dyngroup/dyngroup/groupshead.php:35
msgid "Add a static group"
msgstr "新增一個靜態群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/list.php:29
msgid "Group list"
msgstr "群組清單"

#: modules/dyngroup/dyngroup/edit_share.php:41
#, php-format
msgid "Share group '%s' with"
msgstr " '%s'"

#: modules/dyngroup/dyngroup/edit_share.php:81
msgid "Group successfully shared"
msgstr "已成功共用群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/edit_share.php:89
msgid "Group failed to share"
msgstr "無法共用群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/delete_group.php:42
#: modules/dyngroup/dyngroup/delete_group.php:44
msgid "Delete imaging group"
msgstr "刪除影像群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/delete_group.php:43
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete imaging group <b>%s</b>?<br/>"
msgstr "<b>%s</b> </b>"

#: modules/dyngroup/dyngroup/delete_group.php:48
#: modules/dyngroup/dyngroup/delete_group.php:50
msgid "Delete group"
msgstr "刪除群組"

#: modules/dyngroup/dyngroup/delete_group.php:49
#, php-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete group <b>%s</b>?<br/> (it can be used in an "
"other group)."
msgstr " <b>%s</b><br/>"

#: modules/dyngroup/dyngroup/delete_group.php:64
msgid ""
"The group cannot be deleted as a multicast deployment is currently running."
msgstr ""

#: modules/dyngroup/dyngroup/delete_group.php:92
#, php-format
msgid "Imaging group %s was successfully deleted"
msgstr " %s"

#: modules/dyngroup/dyngroup/delete_group.php:95
#, php-format
msgid "Group %s was successfully deleted"
msgstr " %s"

#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:30
msgid "Dyngroup"
msgstr "動態群組"

#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:48
#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:109
msgid "Computers Group Creator"
msgstr "電腦群組建立器"

#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:51
#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:65
#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:79
msgid "Dynamic group creation's tab"
msgstr "動態群組建立的標籤"

#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:54
#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:68
#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:82
msgid "Static group creation's tab"
msgstr "靜態群組建立的標籤"

#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:57
#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:71
#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:85
msgid "Static group creation from import's tab"
msgstr "從匯入標籤中建立靜態群組"

#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:61
msgid "Computers Group Creator Sub Request Editor"
msgstr "電腦群組建立器子請求編輯器"

#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:75
msgid "Computers Group Creator Sub Request Delete"
msgstr "電腦群組建立器子請求刪除"

#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:89
#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:113
msgid "Computers Group Editor"
msgstr "電腦群組編輯器"

#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:94
msgid "Computers Group Sub Request Editor"
msgstr "電腦群組子請求編輯器"

#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:99
msgid "Computers Group Sub Request Delete"
msgstr "電腦群組子請求刪除"

#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:119
msgid "Display a groups of computers"
msgstr "顯示一個電腦群組"

#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:124
msgid "Share a group of computers"
msgstr "共用一個電腦群組"

#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:129
msgid "Second page of result/request group creator"
msgstr "/"

#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:134
msgid "Save a group of computers"
msgstr "儲存一個電腦群組"

#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:139
msgid "Detailed page of save a group of computers"
msgstr "儲存一個電腦群組的詳細頁面"

#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:144
#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:152
msgid "List all groups of computers"
msgstr "列出全部電腦群組"

#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:148
msgid "List favourite groups"
msgstr ""

#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:157
msgid "Delete a group of computers"
msgstr "刪除一個電腦群組"

#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:162
msgid "Group of computers details"
msgstr "電腦群組詳情"

#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:167
msgid "Remove a computer from a computers group"
msgstr "從一個電腦群組中刪除一台電腦"

#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:182
msgid "Csv's export"
msgstr "Csv "

#: modules/dyngroup/infoPackage.inc.php:187
msgid "Update machine cache"
msgstr "更新機器快取"

#: modules/dyngroup/includes/request.php:125
msgid "Search part"
msgstr "搜尋零件"

#: modules/dyngroup/includes/request.php:128
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: modules/dyngroup/includes/request.php:129
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: modules/dyngroup/includes/request.php:177
#, php-format
msgid "%s) Search %s %s (%s) in module %s"
msgstr "%s)  %s %s %s  (%s)"

#: modules/dyngroup/includes/request.php:179
#, php-format
msgid "%s) Search %s %s %s in module %s"
msgstr "%s)  %s %s %s  %s"

#: modules/dyngroup/includes/groups.inc.php:38
msgid "All share entities"
msgstr "所有共用項目"

#: modules/dyngroup/includes/groups.inc.php:61
msgid "Group share"
msgstr "群組共用"

#: modules/dyngroup/includes/groups.inc.php:85
#: modules/dyngroup/includes/groups.inc.php:283
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: modules/dyngroup/includes/groups.inc.php:120
#: modules/dyngroup/includes/groups.inc.php:124
msgid "Group members"
msgstr "群組成員"

#: modules/dyngroup/includes/groups.inc.php:178
msgid "All machines"
msgstr "全部機器"

#: modules/dyngroup/includes/groups.inc.php:242
msgid "Computers listed below are already part of another imaging group."
msgstr "下面列出的電腦已經屬於另一個影像群組。"

#: modules/dyngroup/includes/groups.inc.php:245
#, php-format
msgid "<li>%s is part of <a href=\"%s\">%s</a></li>"
msgstr "<li>%s  <a href=\"%s\">%s</a></li>"

#: modules/dyngroup/includes/groups.inc.php:257
msgid "Computers listed below are already stand-alone registered in imaging."
msgstr "下面列出的電腦已經在影像群組中獨立註冊。"

#: modules/dyngroup/includes/groups.inc.php:267
msgid ""
"<p>These computers will be moved to this group and their bootmenus "
"<strong>will be rewritten</strong></p>"
msgstr ""

#: modules/dyngroup/includes/groups.inc.php:268
msgid "All related images to these computers will be <strong>DELETED</strong>"
msgstr "<strong></strong>"

#: modules/dyngroup/includes/dyngroup.php:468
msgid "Failed to load some pkgs module"
msgstr " pkgs "

#: modules/dyngroup/includes/dyngroup.php:475
msgid "Failed to load some msc module"
msgstr " msc "

#: modules/dyngroup/includes/autocomplete.php:44
msgid "Add a value"
msgstr "新增一個值"

#: modules/dyngroup/includes/double.php:51
msgid "->"
msgstr "->"
